黑警拉左兩個槍手好撚威呀

當捉恐怖分子咁威？
咁撚無恥就咪撚拎真槍行街啦

bb彈都拉？

玩具槍都唔俾玩

廣華街RIP

番去幫呀婆推車啦無恥狗

果然係狗

推

屌你BB彈槍

因為班友廢架
係街被黑底串都無料到

幫呀婆推車囉

幾時幫人倒屎呀

假到咁嘅BB彈槍都拉呀？

佢哋唔覺得柒嗰吓先正
大把靚仔玩過啦 全部追溯拉返哂吖笨

好撚威
好撚勁
屌佢老母最叻幫呀婆推車

廣華醫院對面
成條街=軍火商？

佢要拉，水槍都可以拉啦
恐怖分子政權

仲要特登po相先好野

...

無恥

幾時拉玩具店老細
玩具反斗城成最大軍火組織

笑死人咩，明明法例就唔當BB彈槍係仿製槍

咩撚都驚
番去食屎啦

氣槍犯法架咩？

廣華街D舖頭咪要執粒？

唔犯法

黑警
哎喲我地被黑底人串
無槍又唔夠人打
唯有捉下小朋友幫人推下垃圾車r下型象囉